我發覺食太少飯（碳水化合物），真係唔得惦

個人會好攰，手腳冇力
個腦又攰

搞到個人既代謝率低下
IQ起碼都降左10

唔係
做office 我發覺都唔可以食太少飯
e.g. 我之前成日lunch同dinner 都係食兩啖飯

好少食飯 唔覺有乜分別